大貓BT吹水區（4）

考晒保險牌了，csm話nom左我，ub堂都有埋schedule。

不過問題係就算升左都要坐住counter,因為出面太多ub

好想轉其他分行做

有冇現職可以refer ub or bt or cso 比我
之前有過3個月pt cso經驗
有保險123牌
Accounting major
考緊si paper 1

23k 3x日大假計埋傳說中既補假

做左大半年

做左幾耐先有得升？就快頂唔順等唔到

記得你同我一樣無degree同數問題，si果度無得搞下年數學努力啦

正常
不過我第一日effect就轉左做ub

我未升，2月入職

有兩個同事上年10月，11月都未升
我1月應該要等到下年

咁你係咪考左保險牌等掛牌 你唔係諗住轉post咩

Bt/ cso 最低學歷係咩？
無經驗有無機

你考哂啦咩？我無數掛唔到si
前邊兩個一年都未升我唔洗咁快考哂

同問

bt 係degree holder
cso 好似hd\asso up

三十幾日大假
傳說中6回半一定要收工係咪真？

半年升左做gbo 後有冇18k

各位記得揀細分行好過做大行
好大壓力聽佢地追數大會聽到想resign

6點

細行慢，又無數
iiqe個個有。你si點搞

掛唔到咩？間間gb都要si

6點一定要走咁爽

咁好難升

月頭in 咗 cso 到而家都未有通知我
越等越心慌
到底要等幾耐定係已經一早唔請我 ？

真係咁好做？retail banking

我都係 又話一個星期就有通知

仲未有得升？

唔知呀..我最後等埋呢個星期 冇通知就搵第二份
你搞緊咩 有冇返下pt咁?

我覺得唔好做... 但真係冇得揀..

唉 撈到咁撚樣架

你星期幾in? 本身返緊pt

星期五
咩pt ? 日日係屋企就來顛

馬會

邊個in你?

大貓同綠色銀行同一個system?

聽講好free

T 字頭

And u ?

我係女既in 網上寫application is being reviewed

Submission Status: Interview has been scheduled

In完 status仲未轉

個hr好撚頹

唔知啊..
我朋友話兩星期內就有通知...
同埋我嗰日in 得好快手 仲以為要半粒鐘

佢同我講一星期內呢家都第7日 唉

如果佢今個星期都仲未覆我
我就去考PI
曬我時間喺度等.

PI

係 應該2星期內一定有

點解咁肯定係

其實而家升職要幾耐

同埋係咪已經停左請人？好多人走或者升都無咩人黎補返位

真

Ca 有 service 17

yes

直接見gbo好定見bt好

Degree holder 一定bt好

但唔係做番年幾teller再扔去sales咩？
直接gbo唔會好d?

睇錯CSO 同BT

依加叫UB，不過UB要有經驗先可以直接做。

有得做UB一定UB啦

Fg ub起薪幾多？

好似公價17

Ub = teller ?

Iiqe同hksi fg洗唔洗考定先？
定係入左職會安排去考？

可以揀電腦卷定筆試卷？
兩者都係MC?

Fg有咩方法可以直接做ub

做pt teller
或識分行經理以上人物

兩份自費去考
到時成功合格可以claim
電腦快d知答案ma

唔該
要考定先？

唔得

有 齊牌 絕對係優勢for升職

佢由口頭offer 到出bg check email 隔幾耐到？

bg check會唔會打去比前公司問？

有 但好少

呢到好多人都想做ub?

大貓好似冇辦法 其他銀行就得 例如痕身

HS 唔見有wo

佢地叫gbo呀

隔黎po BOC bt好似話有17k

想問 未夠一個月resign個通知期係幾多？

打左比manger佢話要7日
但一般唔係未夠一個月嘅係1日通知就ok?

唔會 識人都係做過1-2年唔相關既行業

6月頭in左ub

想問下之前報過bt收到phone in,佢話我未畢業, reject左個申請,係唔係都要等半年之後先可以apply

係唔唔建議fg入bt做

Boc cs lor 不過咩都要做 唔係剩sell life

打黎個時我話10月-11月先畢業禮 佢都同我講要過埋先請
你網上個到reject左?
咁點算

唔係做ca

其實請夠人未 早幾日submit application

巴打FG?
係咪行埋畢業禮正式畢業左?

夢想巴唔係已經ubb喇咩

想請問已收到online contract同bg check既朋友
係喺距離interview後幾多日收到offer架？
果陣interview佢講到實請我咁 係要時間比CV分行過目
話1-2星期會再聯絡我 但已經過左兩星期啦

唔好撈

起碼過左CA先

而加incentive有幾多？係每季出一次定每半年？

仲未有phone in

係咁打電話叫人套現加按

以為自己轉左工做財仔

巴打 ub incentive係半年定每季出一次？ 你每次大約收到幾多？ 如果隔離bank 1年sales跳去大貓 可以叫價老底幾多同咩position? 麻煩哂夢巴

同樣情況...無奈

半年
睇咩位 1xk-70k都有
23k sub

由teller直上pro係咪好難?

最近in既巴打 由apply到收phone in要幾耐到?

正常唔會 點都要經一經ub

分去公屋分行係好定唔好

玩完

想APPLY，大概有咩流程 岩岩申請左HSBC CAREER ACCOUNT 但係學校未出TRANSCRIPT，照報有無問題？

Phone in / online test 有咩需要準備？

點樣先可以容易d開戶口?
係咪要去屋邨分行先容易開到?

同問 老人屋村分行係咪好難到數

5808?

巴打返邊 搵你開得唔得

派左我去公屋區

Fg 有意in bt ，想問下仲請唔請人？ 同埋流程係點？in幾輪？

係,打翻去已經打唔入

15號in完 佢叫我9月等佢電話 10月先番工 點解可以咁耐

想跳槽/入行

Tg gnawnaw

Background check要一個月

Push
Fg有野問隨便問

Interview 好Hea only 1 round

無聽到5808字頭電話已經玩完?

Phone in完做埋online assessment
完全冇聲氣
是咪收咗皮

大貓hr不嬲耐 等一頭半個月好正常

來緊做hsbc cco 想跳入分行做 有咩方法？

唔想做call center

做夠半年internal transfer
做返teller

或者你可以試ub 唔得再轉teller
Ub唔洗數錢

最近幾個月跑數係咪難左好多

ok thx Ub要齊牌?

保險123

Sub路過

我refer左個fd做cs, 屌拿星成個月都未有online test做

請人慢左？ 分行少新人入

屌 我都唔識用佢個refer system

Interview會問咩問題？

利申: 收到interview

慢啦屌，做細行做到仆街，係就係升得快，但流失率都好高

fg做個d RM trainee 好定做bt 好

巴打18FG?

係

phone in個時有冇問你grad左未 未正式grad都有得in?

你不如問做投行好定做分行好

大貓有RM trainee

retail RM trainee 又係要落分行做

Bt= teller
分行最底層人員

好似要grad左先

我in果陣中英普 簡單自我介紹 點解自己想做BT 講下自己特點果D

5-10分鐘in完

而家唔清楚

In左半個鐘

報唔到

呢到匯豐 唔好黎問恆生野

大貓吹奏區

In完話positive但等咗一星期都收唔到e-mail

正常 預2-3星期
一貓hr

係唔係有手有腳就請

難講 睇HR

有無人8月中in完 出左offer

求refer ! 唔想做cco

嚟緊on board 想問星期六係咪要返半日

上個星期in 未有消息
你有offer未？

一星期返4日半/5日

Fake?

佢有無話幾時會打比你 ？
佢話9月會打 10月先番 我繼續等下

佢之前話1個星期左右收email 10月返工
但一星期已過

我in嗰日佢無收我身份証副本同嗰份form

點解你地都係一個禮拜
佢直接同我講叫我等佢9月打比我

已經報定boc做水泡 過咗2日就收到e-mail 約interview
所以呢到過多個星期無消息就放棄

中銀好快可以番工

大貓teller要唔要跑數？

齊保險1-3 牌 半年銀行經驗
都要做teller ?

難講
識人做call centre都係轉返做teller

要
睇分行 同經理

Cco?

有無8月in嘅巴絲有消息？

返埋工啦 bo btw好忙

8月中 未

7月尾in都要用中先開工
請得嚟仲要一個月background check
邊有咁快返

等HSBC 真係哂氣...識人refer 點知HR係賓賓..比錯post不凸止打去仲佔線

HR係賓賓 ？

Yessss +852 58xx 賓賓黎幫你全英phone in 你係唔會打到比佢~~ Application unsuccessful

In左未

叫fd refer 都唔知咩程序 ... 係細行in + phone in 我諗緊自唔自己報

refer x2 我經正常hr in

我都想經正常hr 我明明in bt 比左19cso 仲要gg
而家等緊boc bt

幾號in完？

HSBC

係啊 點解gg

仲以為得我一個係咁

撈路惦啦😭

??

撈唔惦

Bt wo

問個fd 又話個status 正常 要等...等到2046

Pro定sub

係咪一日未轉unsuccessful 一日都仲有機會

巴打都係unsuccessful ? 我都想知

我係interview has been schedule

只能說你慢慢等

BT 同 CSO 咪一樣?
BT講出嚟好聽啲啫

bt=degree
cso=asso/hd
咁正常有degree 做咩唔揀bt

Bt有牌 都要做teller 先？

我衰咗喇絲打
轉咗做unsuccessful
連bt個job adv都無埋

你幾時In？
邊個in你

其實佢地明明唔夠人 HR 好似冇心請人咁

Wtf 我都unsuccessful
佢明明話請

明明講到好易請
而家搞咩又咁難咁
你哋係收到口頭offer？

我FD話實請... 話正常unsuccessful 不過要等 你地做哂test未 ?

In左我半個鐘 好好傾
仲話9月中等電話
10月中番工
做咩要咁對我

test唔係一早做架啦咩

叫得你等應該ok嘅

等咗成個月

可能要儲夠一班呢？

我都係 講明positive叫我等10月開工

22號terry in 不過同場有個分店經理in

咁就唔洗咁灰啦

有埋分店經理
你有人refer？

有啊 但個分店經理唔係我fd間分店

就黎返cso 屋邨分行
要ot到幾點
同埋training係係分行定寫字樓做

無啦啦unsuccessful
好似比人呃咁

返其他銀行就要ot

大家介唔介紹分享face to face interview問左咩問題?

正常6點前收工 返8半

4.5日/5日 (前者返星期六, 後者1-5)

18日大假

睇醫生廿蚊 住院養和免費

前景無限 RM個位等住你

仲唔快D簽約

unsuccessful = 成功左

你咁都唔知 點入大貓撈?

老闆同你講年尾升職 點知等到農曆新年都未升到

問起原來HR未批
又話有training 等到頸都長 原來阿爺未批你升職

你一入大貓就預左啦
未經過HR既洗禮唔好話自己係做大貓

lm 快d俾offer我

假架?

unsuccessful 但係大約幾時有offer 差不多成個月了 賓賓又冇call email 又冇

我今日睇都unsuccessful左
但明明interview果陣都話very positive
係咪代表收左皮？

係咪都係今日unsuccessful 會唔會今個星期內大家都收到call

巴打幾號in？

係今日啊

上個月31號

想問你地個job title 是咪counter s o(bt) 但係job post unavailable

正常的 放心 phone in 完會叫你做test

我就係28/8做完test 5/9 unsuccessful

其實係咪8月in個d全部都未有offer

假㗎
過多一陣個印度妹會同你約時間去奧海城對面interview

似係等夠人先開班
識人9月in

感謝巴打
等我琴日仲報多左2個hsbc post 然後佢唔比我報

仲要轉埋status

轉咗unsuccessful

恭喜 幾時開始training?

巴打你唔係有BOC offer 咩 點解你咁快有offer

巴打bg check 緊？

屌 我果陣鳩in都有offer 3分鐘就出

不過好唔好DO 真係睇分行同老闆。。

有D分行真係唔係人做 有人想知再講

想知

講

其實點分職員喺bt定cso

大學生就報bt 叫做快d升ub
Cso就for non degree holder

現職hsbc call center 如果報bt 洗唔洗辭左工先？

應該有排等

撈到好霉

我好頹

講下邊d分行唔係人做？

聽日準時返工

我聽日去 但唔知個風想點

撈到好想走
越做越唔開心

有冇人其實已經有收到電話話有offer

西北果幾間啦 廢事自爆

走得快好世界

我地有個bt比人排
係咪就係你

唔係啦 我話難做唔係因為人 係因為數 無數無職升

夢想巴上到賣保險果位未？

上條毛

捱到上去就風流架啦

聽講E learning 有一part 係做錯咗會好大鑊 其實係邊一part?

所以Assessment做錯3次都好大獲

你話係有D e learning 最尾有10條test 個D？
Sorry 真係唔知...
有D 情況題真係唔識 做咗兩三次先有星星出

你Line Mgr無同你講 ？
放心 你做錯都係佢大獲啲

Headhunter
有無牌都可以搵我傾
下至teller 上至BM
TS, IS , IC都有做

或者SME, Mortgage, call center都有做
基本上cover所有bank

唉仆街
總知 所有選擇題得3次機會 ？

巴打 wtsapp得唔得
可唔可以講下mortgage好唔好做
唔係分行果d
係mortgage center或者mso

想轉黎做teller

想做BM

SI 都考左成兩個月 仲未有得掛

保險是咪要齊哂先比出去service
唉自己衰仔

唔一定 你哀咩

考得一份
老細話唔準備好

今日收到

E learning 做到悶..

遲啲做野仲悶

一個新既開始

師兄們
無related exp, non business degree
係咪好難報到大貓ops consumer
報兩份兩份都unsuccessful

咁就出左第一個月糧
乜都無做過就咁多錢

In完等左幾耐先有offer?

兩個星期
但等返工等左兩個月

搞乜等咁耐 training都係兩個月後？

佢話system update
但個間行有個8月中返左

發現好多野雞大學fg都入到去
真係有手有腳就請

你TELLER仔黎咋
是但搵個仲讀緊ASSO既撚屌入黎都可以做PT啦
以為自己好撚慶香咩

早排IN完，仲未出Offer，但諗諗下又唔想做Teller，FG都唔知做咩工好唉。

+1

老老實實 比人派去上水係你地唔好彩 認真講句 分到上水既真心quit 一個月內你唔會頂得順

點解咁講 我自己上水BT出身
一年唔夠上到UBCA 對比Batchmate算快
客係多啲 成日4點半閂門 做到5點先清完 但同事好Helpful同都幾團結
上水區老闆幾肯升人 特別係BT出身既親生仔 你去第二區就難講

自爆
一年唔夠就做UBCA staff no.應該4408左右
聽日返工入group directory一搵就搵到 IP都唔洗CHECK

10正評放相

一年唔夠做到CA唔代表我而家仲做緊CA

亦唔代表我仲係匯豐

可能人地之前讀書做過INTERN FG翻閹HSBC
係4398個堆老屎忽

元朗分行好撚多人

我咪就係成功既例子

你去左元朗？
元朗大行多人正常

好似有人淆底帶頭盔

why not both
無諗過大家上黎呻都有人玩起底

琴日好撚多人 迫爆

Retail 狗

我都唔知 我同你一樣填緊

想問下佢background check工作經驗果度我有一份工唔記得咗上司個名可以點 但佢一定要我填

我唔記得直情del左佢唔填 費時一陣填錯fail我

我最後加左落去 見佢最尾update 野個頁有寫

但我份cv有list呢份工 咁都可以del ?

有冇 tg 想問下你background check d野

想問下係咪過左bg check先會sd contract黎？睇番前幾年係未check完已收到contract

2-3 星期

Me too

UB service LM

之前一直有追舊post ，依家終於到我升

恭喜哂 惡夢既開始

Cut headcount未

間間都唔夠人哦⋯⋯

其實要做幾耐先升bt ?
我D師兄師姐都未...
係唔係都睇人手幾多？

上左幾日counter好想quit

大行出名升得慢，我都等左一年先啱啱升

明明我都叫最有數嗰幾個

由咩升咩

Bt >ub

16》20？

15 > 17

巴打唔使灰心 努力跑多啲數 考齊牌 實升你嘅

日期

唔出奇 除左In你果個係香港人 其他做Background Check既都係外判

想問下簽contract到第一日training 大約要等幾耐？

你地全盛時期一日可以開幾多次善堂幫人 wavie charge?

低胸靚女咪wavie

有人保險得12夠年期都可以出住去先
會唔會唔夠人跑數到咁
雖然service唔洗牌

徐牌？

唔明！即係counter唔比掛定counter要考

我都係，個Status寫completed，咁即係點？我係上星期in完，條友都唔知算唔算畀offer

有無人知係點

等email

有冇人岩岩on board day
有冇tg group

In分行？ 就咁walk in 問？

求介紹

留tg

有無人覺得teller好難做

難做係邊到先, teller壓力算冇咁大

Teller相比其他位已經冇乜壓力

簡直係痛苦同嘔心
無盡的屎可以嘗試同跟
努力考牌希望下水有機做ca

利申ub services

下水做account

係呀巴打 希望有機會啦
你做bt上？

好難講架 直接跳去做Mortgage Sales都唔錯

夢想巴開始賣保險未

做緊cco想internal trans 去sales

真係好大壓力
好驚做錯啲野

做緊RM啦

咁Q快
聽講你好似做左兩年渣Wor
咁快RM

死啦

?

我都就死啦

每一日都想走

其實做幾耐上ub?

咁既話儘早辭職啦

想問下
如果online application個system status寫completed(之前已interviewed)...
請問係唔係多數收皮

通常收到電話vernal offer 幾時有background check email?

Verbal

1-2星期

Thanks hr話仲要批 搞咁耐

phone in完即刻做online test即刻再約埋interview
咁快手希望有手有腳都會請啦

唔好做銀行

Ccb

有冇人知用hsbc carer apply恆生，會唔會比自己team知道

出去開多個Email黎Apply

Bc煩到嘔

成功左先知

即喺有offer先知？

企左一星期睇班teller做野已經想再搵工

正常

同CSM有仇？

罰企

罰企都算好 做Teller 見到果條無止境既Queue真係會絕望
果陣我做左半年已經灰撚到一個點
再唔升真心會辭職

每一日條隊都係排到收工

升左UB Service就好L爽 鳩鳩下又一日

之後開户口就

有沒有得直接apply ub?

不要再說了

有Banking Experience 可以呀

想問番大行細行係自己要求？ 番細行會唔會無咁忙

一年？

你果一年做咩Post？

想問Teller除咗坐counter幫班排隊阿伯阿婆之外
係間銀行度行嚟行去或企喺度果啲係咪都係teller？

行黎行去果啲叫UB 姐係其他銀行既GBO

Call centre

可以試下呀

開始跑自己數 利申: UB service

Card and account ?

10個有幾多個未做到rm前頂唔順走左？

Card

?張

差唔多到臨界點

想問bt既bonus係點出

HR派左分行仲可唔可以調去第間

做BT都好意思同人講Bonus
你Sell左幾多野

有得傾架 打去同HR講

THX 我試下

咁都得
BTW 巴打們一間分行通常有幾多UB 如果太多人係咪升你唔到 同要升都升去其他行

升ub啦，雖然只係惡夢開頭，counter都未熟好驚青

做左幾耐？

咩惡夢開頭 UBSERVICE 簡直係天堂

1月出去

之後想做mortgage
其實mortgage specialist 好做定ub mortgage

MS 起薪都高過Ubb 你話呢
但Career Path就

但點樣in mso有幾錢

你係想做MS 定 MSO 兩樣野黎Wor

做緊service
mso先
有無22k

無啦 做MSO 無數跑架Wor

有幾多
唔比人炒唔洗跑就得
ms呢咁

我想跑
ms洗唔洗做埋si牌或者做埋life既野

咁撚快 我仲係ub3😕

又話做緊RM

其實大貓bt係咪好缺人 今個星期已經有2個操東南亞口音嘅大貓hr打嚟問有冇興趣做bt

缺teller

請問pt cso 會唔會有得變ft cso?

HSBC PART TIME比狗做

呢啲Head Hunt Firm黎 佢地計人頭架嘛好似

點解？

senior ub咩要求？

BT通常幾點收得工

有賣過保險就得架啦

好唔好hea做senior ub

平時成日做假膠驚自爆唔講咁detail

好彩既話你做夠一年以上pt cso 老細肯幫你
可以轉ft既話即轉gbo

唔好彩既話話之你做pt做到識飛都只係比你轉做ft cso

但係hsbc pt仔 人工又低
其實又無咩咁巴閉又大壓力
收佢55蚊一個鐘屌你日日做到無停手
主要係人工同職責/未來前景唔成正比
利申幾年前讀u做過hsbc pt
依加脫左苦海

Hsbc捽數勁唔勁

有無人一樣都係12月頭in bt
到而家都無消息係咪收左皮

Counter service officer (BT)
係咪都係BT？

Service 位算舒服
但都好多野跟
acquitstion仲癲

巴打 的確講得無錯
上年year4未畢業入咗去做ptcso
得55蚊/hr 一返工就喪做
無停過手 瘋狂幫手清條隊
仲要個陣返緊學 又要記公司的嘢
Chur到嘔 好彩有班好同事師父教我嘢
等我快啲適應同上手
之㣸臨近畢業 老闆好好人 幫我轉咗出去做
利申ubservices 過年後應該快上ca

上左台幾日覺得捱唔住 想遞信

咁灰

大家有無上堂果陣有好多同學都講細行出到20 22k請做gb
條數又輕鬆d人工又好d,結果又真係走哂
自己升完見下一級又小左半班識既人

今個星期去in bt
有無人講下流程係點好唔好做
非商科底

有經驗可叫高d價，走哂意思係離職

係轉左其他銀行做唔同post

就係呢度唔輕鬆

細行指中資？

講Career Path既

好多啦出邊間間都係叫細

但係冇經驗點請你做gbo

恒生GBO請Freshgrad

聽日去in bt想問下有無巴絲們指點下
本身唔係讀business 好驚
會問d咩

?$

咁多degree想做retail

大撚把人走，大行垃圾黎

HSBC BT --> CSO --> UB --> PRO --> RM

GBO=UB =$18000
8-8/9 pm

UB 其實可以直跳RM 你Performance夠Outstanding既話

小弟都係UB 點解可以日日收5點9

返8:30？

咁又無咁過份
0820 啦

Bt上？

CSO上

半年

半年call centre exp 有沒有機會轉ub 齊1-3牌

公司有人做到

因為細行

大把人都做到

Premier Centre 話大唔大 話細唔細啦

咩區先

講埋呢樣同自爆有咩分別

即係你間行唔大啦

Bt唔係可以升到上去gbm做ibanker trader咩

可以升gbm呀
不過唔係你諗個隻gbm

痴L左線
要做iBank自己In 入IBD啦

你知唔知Premier Centre得幾多個UB

明明有d做back office嘅人係咁講架 隔離post個bt都係咁講

你諗太多 BT個Career Path唔包IBD
轉Team都咁難 你而家講緊係轉Business Unit 由RBWN 轉GBM 更加無可能

人地覺得自己大行好撚威豬呀嘛

大行威啲架咩

我果個Premier 冇UB

咁 Premier Customer 想問Junior Pack / 幫仔女開戶口要去翻 分行？

叫RM 搞

RM可以開NTB？

D人明明講到bt好威好重要架喎

派膠講笑啫 係唔明點解d人講到話bt可以上到去gbm / gbm fo都係靠bt上

BT 可以上到GBM呀
General Banking Manager

屌難怪隔離post條友唔明我講咩，係咁話teller都可以升到manager 明明我係講緊gb&m

有無大貓前線呀 想入黎做ub 求refer 有經驗

大家新年忙到隻 咁 上黎報個到先

就死 又short 1皮幾

其實有無其他銀行可以直接做ub
唔想做teller，淨係鐘意sell

幫公司搵埋搵埋都唔夠你蝕啦

唔該想問我係3月in分行，朋友介紹做cso
4月就hr in,online test,background check都完成過左

當時佢話5月返工，self declaration, declaration form都交左
咁其他form如medical card,dc form個類係咪就第1日上返hr交，之後要去分行報到，但未send e-mail 講正式返工日期，想問要等幾耐，到時係咪著套裝，制服要自己約，係咪去完hr後立即去分行報到，謝

醫療卡 DC個D自己係分行玩都得
衣著方面
男既無人會理你
女既 黑絲 條裙有咁短得咁短 件衫有咁透得咁透就OK

定啦 佢地仲急過你

咪臭系間間行都屌緊無新BT入行

終於到我SUB啦

點解咁講？準備入職 cso

朋友refer等緊in 😎

好耐無回post, 依家升左開户口 大家過成點

講得好啱，最近升左 CA，Service 位好好做。。。

終於到我入 CA 嘅地獄，巴打 Borrowing 升？

CA直上SUB

留TG答你

咁你轉工好D.. 前面有3個等升

我IN完CSO, 想入都要排隊.... 又話好唔夠人用既

可能經濟唔好

希望間分行快啲開位啦

好攰
啲客可唔可以講下道理 夠鐘閂左門 係都要沖

頂住 !~

頂唔住 好多野煩

想問做完online test幾耐會打黎約interview？
追完post見好多人unsuccessful 係唔請定好似上面巴打講係假？

我果陣一星期左右

假
佢會幫你自動Apply同一份工 唔同Location

感謝
佢打左黎 不過唔似係約我interview
因為佢講野好快 聽唔切 我個邊又好嘈
佢講下個月2x號但我唔得 我話過2日得唔得
之後佢話未出schedule所以答唔到我 下星期再打比我
所以到最後唔知佢係約緊interview定乜

香港人打黎？ 香港人打黎就係Interview
基本上有Intergiew= 請硬

女賓賓 所以唔知係咪約interview
我有個frd in pt 香港人打去 in都唔洗in直接上training

女賓賓應該係Phone In 你有無聽清楚人地講咩架

phone in完啦 做埋test 佢打黎話pass
然後就開始聽唔清楚

是旦啦

好快

有冇人可以分享一啲interview同role play嘅經驗怕失手

大貓CSO(Premier) 做唔做得過

BTCSO幾錢offer

伏工嚟 尤其係u grad唔好入嚟做 愈做愈頹 interview同上堂會同你講6-9個月就會升ubs 但十個有九個都唔會係呢段時間升到 好多都超過一年先升到 純粹佢地counter唔夠人 就氹你入嚟做 fresh grad嘅 自己諗清楚

有冇師兄師姐知道hr in 完係咪就開始screen？
screen 完要等幾耐先有offer？感謝
利申：做左一陣長工轉，轉freelance

巴打可唔可以講下interview同role play問咩